唔比家用

我家姐月入一萬比$5000家用
如果我月入得一萬，我係唔會比家用
我唔洗儲錢買樓咩?
除非我用入5萬，先會比$5000家用

咁你係屋企有乜用? 不如叫你老母踢你出街，間房攞出黎放租咪仲好 。

月入一萬唸住買樓

有目標係好事

我係係老豆會叫你自己出去住學下獨立

家用都係一份心意姐，多與少都唔係重點，你估依家比賽鬥多咩?
其實父母都要咁諗，小朋友出黎左野唔駛好似以前讀書開支咁大，已經好好。
如果你父母都有做野，唔係靠你份家用救命就比幾多都冇所謂。

aggar ，你估家用俾得果幾千一萬，兩老靠你果幾千一萬生活到咩
好多時都係心意黎
好似我剛出黎做野人工低時，兩老都叫我唔洗俾家用，叫我儲下錢先，橫店屋企無經濟壓力，唔洗我養
但我都會幫手交下水電差餉，幫屋企買下電器咁，起碼唔叫白食白住

你屋企人好好

要比嫁咩
未比過